拜登當選既話，香港人要有心理準備面對最壞情況

首先，拜登當選可能有幾個情況
1. 一如民調顯示高票數當選（小幾率）
2. 票數非常接近既情況下，險勝（較大機會）
3. 票數極度接近，出現類似布殊對戈爾個種情況，要打到去美國最高法院

如果係第一種或者第二種情況既話，
香港人就算撐侵都好，都要有風度祝賀美國下任總統，
切忌同極端侵支持者一樣聲言用各種手段繼續搞下任美國總統，
尤其是係要同郭文貴或者路德社保持三秒距離（呢幾個就係支共代理人）
因爲對支共最有利既情況唔係拜登當選，而係美國政府因爲選舉結果而陷入混亂甚至癱瘓
所以就算邊個贏都好，支共都會趁機係美國社會製造混亂
唔好認爲支共剩係買重Antifa，AltRight裏面支共肯定有代理人
所以對香港最最最不利既情況就係出現美國社會因爲選舉陷入嚴重分裂

而對於第三種情況，香港人最好保持沉默，唔好事前表態
等到最高法院出裁決既時候，就支持最高法院既任何決定
等係呢個之前幾乎可以肯定美國社會會陷入混亂同分裂狀態，
支共完全有free hand去搞香港同台灣，所以顧掂自己好過，唔好加把口落去

長遠來講，一旦拜登當選，香港未來既路預左會難行好多
呢個基本上只能夠靠侵既團隊點樣係拜登上任之前就鎖死美國既外交政策
但更加大可能既係，侵剩翻既任期想做既任何野都唔會得到公務員團隊既配合
甚至共和黨傳統派仲有可能會反cup侵
係美國外交陷入癱瘓之際，支共可能有兩種做法，
第一種係趁拜登上任之前，立即製造既成事實，包括大規模打壓香港甚至武力威脅台灣
第二種係對香港、台灣留一手，拿來同拜登既新政府談判
呢兩種做法就視乎美國政府既外交癱瘓程度去到邊度同埋侵既團隊係離任之前既策略

但就算係第二條道路（緩和路綫），香港都唔會開心得幾耐
首先，拜登本身係一個無太多主見既人，呢個亦係點解民主黨會選擇推拜登出來既原因
因此，拜登係國内一方面就係要代表住反侵聯盟修補國外既矛盾，係國外又要向盟友釋出善意
呢個代表拜登好大可能會成爲係國外同國内都一事無成既美國總統（類似福特同卡特兩任）
首先係國内，原本因爲反侵而團結既各路人士好快就會因爲分餅問題而重新陷入分裂
拜登要等待國内政治共識出現，先決定國外政策，但呢個共識好可能永遠唔會出現

而係國外，拜登已經講左係會行翻克林頓時代個種多邊主義外交，
而如果美國行多邊主義既話，
歐洲盟友既意見一定係比東亞重要（先歐後亞）
對於歐洲來講，安全威脅唔係來自遠東而係近東，
而歐洲對中東問題既解決辦法就係核協議，即係等於和平演變伊朗2.0，
結果就係伊朗會將歐洲技術民轉軍，再用來支持真主黨同其他什葉派政權，
增加中東既不穩定性，導致美國根本無辦法抽身，
而係遠東個方面，無左美國强硬既取態，
不論係韓國定日本其實都唔想同支那直接對抗，
係呢個情況之下，如果支那係北韓問題讓步既話，南韓比起日本更加有可能會行翻親支政策，
而美國同俄國有可能係歐洲重新恢復對抗（拜登講明支持白俄羅斯反對派）
呢個意味住越南同印度為左保持同俄國既友好關係，好難同美國係遠東結盟
呢個情況之下，如果美國唔夠强硬既話，日本-越南-印度好有可能會被支那逐個擊破

而拜登上任之後為左要表示自己支持全球化，
極大可能係會重新加入退出左既國際組織，而對支那更加會取消關稅，
呢種重新釋出善意既態度，根據經驗係會被支那視爲軟弱，
其中一個例子係，六四之前支那同蘇聯重新建交，美國向支那釋出善意，包括派軍艦訪問上海
之後支那就認爲得到左美國默許派兵鎮壓天安門
第二個例子就係，史太林死後赫魯雪夫對支共釋出善意，連原子彈技術都提供埋，
結果就係被支那反咬一口
而拜登時代既天安門好可能就係香港，
尤其是拜登係國内地位不穩既時候，習近平對香港既鎮壓將會係前所未見

不論係Niall Ferguson定劉仲敬都話，拜登做既話台灣係好有可能開戰，
原因同前面講既一樣，民主黨既國外政策更有可能因爲國内政策陷入癱瘓，
結果導致支那呢類修正主義者利用美國外交癱瘓既機會出手，
呢個解釋到民主黨總統打仗既機會係特別高（Woodrow Wilson, Franklin D. Roosevelt, Harry Truman, John F. Kennedy, Lyndon Johnson.）
而對於習近平來講，第二任一定要製造一個legacy來justify自己做埋第三任，
而2020-2024年，匪軍既現代化成形，而係美國重新恢復軍備競賽同技術封鎖之前，
匪軍對台灣係擁有最大既武力優勢
所以係2020-2024呢四年入面，習近平係好大機會會武統台灣
武統台灣實際上就係等於韓戰，亦係習近平乘機係國内清洗異己既最好機會，
基本法第十八條就係為呢個情況準備，
利用美國轟炸威脅沿海為藉口，將香港人“接送”到中國内陸各地“避難”既劇本一早已經寫好

而唔係認爲打仗就等於支那一定會解體或者美軍來了我帶路
美軍對於派遣地面部隊到海外作戰一直都係好抗拒
一派左出去，就算幫你打敗埋支共都好，仲要幫你收拾殘局，對美國來講根本無任何著數
反而派空軍參戰，再加少部分特種部隊係台灣幫助當地人作戰，對美國先係最有利既做法
所以台灣打贏，都唔代表香港光復，
更大可能既係，台灣打贏獨立然後成爲美國封鎖鏈既主要組成部分
而香港就成爲一個被國際全面封鎖既國家既一部分
而且可能一封鎖就係二十甚至三十年

所以香港人要有最壞情況既心理準備，如果走到既話，就儘快離開
就算走到去台灣，你都要準備好隨時打仗
係外國既話，你就算有外國國籍，都好有可能係一夜之間被當成敵僑看待（日籍美國人）
而留係香港既話，你就要準備迎接一個翻天覆地既香港

當然侵連任既話，可能最終結果都唔會差太遠，但局勢係2021-2022年之間急劇惡化既可能性唔大，香港人會有更加充足既時間部處下一步

對於蘋果日報Mark Simon同埋大紀元高調支持侵，
拜登上任之後會否會方丈香港又係另一個問題

你個名

too long but i read

岩，幫你推

推

不過我覺得佢冇可能接香港人去內陸，社會問題太大

Push

good post LM

why not?

如果外國政府當香港人係敵國僑民看待 咁就真係完完全全出賣左我哋所有嘅心血

同品蔥有咩分別？

如果拜登上台後地位不穩，而佢為咗保住權力討好右派，咁香港可能仲有少少希望

高質

最壞情況

習近平啪啪手指呢班人同死人基本上無分別

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

有咗上年嘅事
香港人身份喺海外其實安全咗好多

就業同經濟問題，同可能會衝突支那羊價值觀同令佢啲人覺得被入侵

不過點解樓主估侵連任香港會多啲時間
台灣就適用呢個情況嘅 可以多幾年備戰
反而拜登上我覺得at least一年香港情況會hold住 反而侵繼續施壓 支共就拎香港出氣

香港人比三四綫城市憤怒群衆打死咪唔會有就業問題

唔緊要 全部當晒最好 然後凍結所有資產 中國藉全部譴返 玩大攬炒 我又窮又冇將來 同中共一鑊熟

中南海到宜家都掌握唔到侵既性格
而連任代表侵更加有自信行單邊主義政策
難以預料既風險反而會令習係各條戰綫行翻守勢

BIDEN = 李柱銘 黃之蜂 羅湖聰

即刻為自己默哀三分鐘先啦
風度你老母 諗定後路啦要

登登一上台肯定已係跛腳鴨, 會比民主黨各派系舞黎舞去

登登一上台
共匪即刻處決12子都唔怕啦

高汁

拜登當選既話，香港人要有心理準備面對最壞情況
拜登當選既話，cctoy兒登仔要有心理準備面對最壞情況

咩情況都要行落去…

好文 推

現實：到時個個黃絲轉藍轉港豬投曬共

得番少數被孤立嘅抗爭到底，手無寸鐵唔洗FF到咁大陣象

如果拜登當選..最震驚係一定係支共...
本來手頭上咁多黑材料打算慢慢blackmail支拿joe,
而家發覺..原來無鳩用..d左膠都係當睇唔到..

希望2年後仲走到

咁品蔥撐邊個

好可能會發生

老老豆豆 咁撚贏拜登都有得贏
唔撚係下話 爆左咁多料出黎都贏到

左膠：不了，踢走拜登畀賀錦麗上好過

條8婆個臭西格拍住得777.

Agree

要連登班小氣毒撚唔屌票真係難啲
佢地實好似細路唔畀買玩具咁lur 地發爛渣

Biden=1984

收撚皮啦你邊撚個呀

笑撚死，人地美國選總統關你香港人乜事？

完全唔明白香港學術界對拜登同所謂兩黨共識滿滿信心嘅基礎嚟自邊度....

比起香港安危，佢地將香港人對美國政治左右之分嘅誤解同侵喺美國嘅國內政策失誤、失言睇得更加重要

多謝樓豬提供笑話

真正攬炒全世界係唔係應該想sleepy Joe做
再加支共會因為覺得Biden做軟弱會主動攻台
就終極攬炒

難得睇晒嘅長文

Facebook twitter 都好多小氣撚
日日屌自己人唔公開J Trump
丟架丟上國際先心息

病登真係上左，
同時間都會有五毛水軍扮香港人屌美國
離間成功

2020仲要叫我祝賀個奶共總統 諗起之前個post話唔好搞美國旗

我諗同米國有私交嘅名人或者手足要走佬
登登一定交人來換取利益

我估侵贏
因為次次香港就嚟死都有奇蹟
天命所歸

高汁
除咗要祝賀個孌童呀伯之外
做乜撚要祝賀

人地再衰都係美國總統

拜登上台 你預台灣一定含撚先

支共點會咁快攻台
肯定等華為千人計劃入侵哂美國歐洲先

你估再下屆唔駛選咩
不過共和黨都可能難以團結

打咁大編嘢浪費時間，跟本無可能發生

2016年左膠：not my president

共和黨好多人其實係唔中意侵，但因爲得侵有機會贏先被逼支持
如果侵選輸左呢批人唔趁機發難就奇

好文

推。基本上同意，唯一就係送香港人走呢一點。

佢將香港人分散，即係俾機會我地宣傳。

整多幾個集中營嚮香港就會。

香港人就算撐侵都好，都要有風度祝賀美國下任總統

睇到呢度已經唔使睇
奶支都要祝賀
唔出聲已經俾足面啦

小學雞夠係皇帝啦
又唔見兒登仔屌佢老母嗰陣你出嚟

分析得幾好

大家唔撚使咁驚喎 佢當選都唔會有咁恐怖

點材料

trump嘅選民依然存在
唔鍾意trump亦都唔代表要配合biden政府
本身外交強硬嗰啲可能會再大聲啲為之後選舉鋪路

trump基本上贏硬

頭段咁似啲大台叫人唔好得罪兩邊

唔好用武統，用侵略

當你一個人係人地個地盤比幾百個敵人包圍，點宣傳

因爲我地需要美國做盟友

Push
分析正路

侵輸咗你仲邊度搵個盟友出嚟
唔即刻賣咗你都已經要還神啦

共匪民主黨

共匪民主黨

咪天真啦

週經post

美國白皮豬真係好𨶙蠢
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

睇crazy Nancy 果條《民主回歸法案》 就知
完全無撚用
Trump要再立條香港自治法先做到野
佢地民主黨同支那蜂一樣都係表面反共 內裡袋錢維穩

唔好諗得太過簡單
拜登個陣營實際上係包括成個華府既建制派，華爾街同跨國集團
長期敵視拜登既後果就係將拜登後面既美國建制派全部得罪，香港承受唔起

唔緊要
香港人策略唔會變
食黃店
武力上限

中國洗十零億就搞掂咗美國成最大贏家

你地而家投降可能仲有轉機
希望對面會手留情

嗰班全部共匪嚟 佢係咪都唔會理你㗎啦 咪撚天真

輸咗咪直接等死

Hitler 運猶太人入集中營時 有考慮過社會問題？

共匪民主黨點會俾你endorse到

美國只需要台灣鎖住支那，香港是否繼續存在其實對美國既利益關係唔大

附庸國要知道自己既位置

首先，你打咁大篇野係多撚餘嘅。因為連登仔剛正不阿，拜登一日敵人一世敵人，情願直接等死都唔會同敵人妥恊。

兒登政治班

想同共匪民主黨玩endorse

你諗下好

有時真係覺得幾灰
香港對美國根本係可有可無

點睇都似Trump = 韓國瑜，金句式領袖係催谷到好多FANS既熱情，係一個熱情催到盡都只會係得一票

今屆投票率太高，情況同2020台灣大選簡直一模一樣

呢度同溫層效應太大
真係留名睇定後日呢度哀鴻遍野

笑咗

你隻五毛原來咁早開工

又想帶風向

所以情願直接等死囉，仲可以點？反攻老美？

你先岩 大個仔剩講利益唔講喜厭架啦

有得你唔等死咩

原來唔支持 Trump = 五毛
咁成間Fox電視台都係五毛電視台都得，依家FOX報緊Biden領先8%

CAP圖比我睇下我發表過咩五毛言論得唔得??
笑撚死人咩，屈毛狗

一個遠在香港既人，請問可以點樣由個人分析而影響到美國大選？
分析大選結果就=帶風向，笑撚到我

咁樓主又算唔算係帶風向？？

你冇地理優勢
產業優勢又比廢老玩爛哂
而家就建議有BNO就回歸祖國
冇既就食窮港共玩死鬥模式 鬥死哂班廢老支那豬減少人口先

民主黨上台你都冇運行

主觀願望同客析分析，知唔知有咩分別？
你自己寫信投訴去FOX NEWS啦，投訴FOX帶美國人風向啦

民煮擋下話

連登仔撚有咁理性咩
次次香港選舉完左都繼續屌足一個月先安落
佢地根本無大局思維，只係想情緒發洩

仲有人妄想兩黨共識

民主黨共匪嚟

樓主講得好岩，要推

咁4年之後呢？
樓主又點睇？

順便求埋8年後

最好笑係 馬克思理論入面 共產主義先係真正目標
社會主義只係過渡期
但係共產主義已經試過而失敗 但係社會主義要繼續搞

講外交你熟啲定羅冠聰熟啲？

羅冠聰

距離美國大選完結不足一星期，香港人的廣泛關注是源自於憂慮美國大選的結果會否影響美國對華政策。

即使身在英國，我仍能在網路上感受到熾熱的討論氣氛。我對美國大選也是同樣關注，皆因我曾在美國進修、進行遊說工作，自然會更希望抓緊這個國家的政治脈博。

我最友好的國會山莊幕僚是來自共和黨參議員Hawley辦公室，常看的媒體除了是New York Times之外，也有Washington Post、Wall Street Journal，也有上過Fox的節目。每次在美國的外訪行程會面，必有來自兩黨的議員；而建立跨黨派的政治共識，是唯一可以讓香港議題不斷推進的因素。

是唯一、唯一、唯一的因素。

這就是為何歷經五年遊說，終能在上年年尾於國會通過《香港人權及民主法案》。一旦香港議題被「政黨化」，不論是佔眾議院多數的民主黨，還是控制了參議院、白宮的共和黨，都有可能在程序上拖延，就會變成其他數百項積存在國會議程的法案一樣，乏人問津。

而我對大選的立場，一向都是：不論誰主白宮，我都一定會與當屆政府繼續保持溝通，也會與在野黨恆常會面。

事實上，在海外遊說工作中，最重要的是拋開個人的政經立場，選取對香港民主運動最有利的位置，有助日後任何發展時都能推進香港議題。對華強硬的取態轉變是結構性的，任何一位總統上任，即使會在行事風格上各異，但不太可能徹底扭轉現時的政策方針。

在美國留學一年，我也不敢自稱認識美國錯綜複雜的政治，對閱讀每一則新聞、爆料、民調都特別小心翼翼。因此，在這段時間內我閱讀了不少相關資訊（其實大多是這兩日的評論和新聞，沒有整理以往閱讀的文章……），也許可以替大家補充一些基礎知識，好讓我們在關注美國政治時，而能了解當中的細節。

港毒廢青實比人歧視啦

拜登當選會用老人痴呆做武器

拜登：

香港示威者太過分
我會取消所有香港法案
兩黨共識撐香港唔係大曬
必須要尊重中國
我仲會要求英國取消5+1

台灣關我撚事
我會取消所有台灣法案
支持中國統一台灣
我從來冇支持蔡英文
(但佢Twitter 明明有稱讚小英同恭喜小英連任)

新疆關我撚事
唔好阻止我個仔做生意

兩黨共識

民主黨上台可能連佢都賣撚埋

下等人唔好對上國太多評頭品足

民主黨上台

大家安心上路

反而有分析掉返轉，話侵連任既話中美交惡，支那會極速赤化香港，但拜登連任就有得吊下命
點解啲結論剛好相反

侵同韓國瑜根本係用同一個方式包裝
最後結局都會係類似

居然未聽過加速主意？

幾點有結果

你叫班含侵撚比風度
笑死

侵係第一個成日講中共不可信既西方領袖，用奶共韓國瑜比既人一定係弱智

拜登當選就真係要走
唔好諗
唔好講咩冇錢移民，唔走就認命啦

咁又好正常
美國人又唔係同我地有親
一個小小香港既安危關美國人咩事

政見當然唔同，但政治手法類似，又係靠民粹煽動上位
韓國瑜證實左呢套野玩唔長久

我都覺得係咁
拜登連任，中美關係一定會好轉
中共就會暫時hold住唔攞香港出氣
因為香港仲有利用價值

頭幾段似頭似路，越睇越唔妥，睇到尾才發現原來是痴線既
side9我人生寶貴的兩分鐘

就算無兩黨共識
都唔代表香港玩完，亦唔代表民主黨無engage空間
當民主黨係共匪，要敵我矛盾論咁對待，當佢係敵人放棄整條美國戰線，係最蠢做法

我之前,已經出過post講過
拜登當初的話
我相信,美國又會好似一戰和二戰爆發時和初期咁,唔會介入戰爭
就算香港人被送哂入集中營、台灣和韓國被佔領,拜登都唔會介入戰爭
要等到被人攪,美國先至會介入三戰

而咁啱,一戰和二戰爆發開始、初期、美國介入和結束戰爭
美國總統威爾遜、小羅斯福和杜魯門都係民主黨

唔係我想放棄

民主黨的確係共匪

點痴線法

5+1都取消你

睇到第3段，吊你唔撚睇，咁撚大愛左膠，仆街死去la

共產黨而家風向係侵=韓國瑜

推！

我故睇到呢度，吊唔睇lo on L 79 樓主

我認為英國人唔會咁快取消
畢竟，英國要引入香港人來彌補番脫歐所帶來的人口損失

共和黨唔係共匪咩
布殊做總統果陣放左幾多水比中共

5+1多過一半係道德責任
成日話英國要香港錢
英國佬第一日知香港人有錢咩

民主黨咁多年幾乎所有總統都奶共

自己睇睇

亂up有咩意思，有咩實際例子
共和黨任內同中共建交，又比中共入世貿
同中共友好根本就係美國半世紀以來既跨黨國策

笑撚死 一個鳩吹無野做到 一個就實是求是 咁都可以話侵=韓國瑜

攞個種菜既同 Trump 比。。。痴撚線

你睇大陸d五毛都係帶緊呢個風

記住蔣介石當年落重飛買杜威嘅教訓，唔好重蹈覆徹

卡達 克林頓 臭馬

德國係你眼中係咁共匪？
係咪又係當敵人處理？
放棄任何遊說工作？
意大利直頭加入一帶一路，係咪又共匪處理？

你既思維知唔知似咩？中共既戰狼外交，非黑即白
知唔知政治無永遠敵人

比中共入世質克林頓時期已經搞緊

查實而家香港人都買兩邊㗎啦
眾志嗰班人都係民主黨㗎
而家咪買兩邊 囉做乜成日話人淨係支持侵？

當時大敵係蘇聯
香港人與其怪責美國人養大個魔鬼
不如後悔當年點解唔跪求英國人不要走啦

共匪就係永遠敵人 冇任何討論空間

民主黨擺明奶共你都可以當睇唔到

咪撚戇鳩啦

你唔消滅共匪就係佢消滅你

仲諗住可以engage 真係天真過天真嬌

只係證明唔少連登仔根本就係中國種

癌細胞咁俾多4年佢擴散就準備全球攬炒

愛與和平感化佢哋

好少見牙古兄咁認真

其實侵侵都係孤注一擲，佢刻意淡化疫情，並且話會炒防疫專家 dr fauci，係每日都有 100k 個案下，侵選情其實唔樂觀

咪係

民主黨上台我就睇住美國全世界同我哋一齊收皮

到時實笑柒啲左膠

真知灼見

同共匪建交，背棄台灣，已經係罪惡滔天啦
仲好意思話共和黨反共
共和黨一向親商，背後咪又係一大堆華爾街財團

是但啦中招咪中招 好小事

最多咪病幾日

仲需要民族發明

咁緊呢三十年民主黨係共匪係咪事實先

其實香港人根本唔係政治動物

你都戇鳩同共匪講engage

之前試咗幾十年都仲未醒

共匪根本唔係同你玩一般政治個套

佢最終目的一定係消滅你 唔好撚傻啦

按照你定義，只係得侵呢四年唔係共匪
其他共和黨總統特別布殊，都可以歸類為共匪
大家都係共匪，不用分得那麼細

總之邊個而家再話行engagement policy嘅同共匪有咩分別

高汁po

你個共匪範圍太大

大到原教旨主義了

我有咩所謂

共匪民主黨上台我等世界末日咋嘛

睇見高登果班高質中立理性臭閪蚑那賤蛆，世界各國都好難唔當香港人係敵僑

可能我講得誇張咗

但真係唔該醒下西方政治嗰套用喺共匪到係唔撚work

毛澤東都識「團結次要敵人，打擊主要敵人」
你呢啲on9仔學咩人講政治

拜登當選，我會假定美國會五年內送左成個西太平洋畀支那，到時候要等到中國過度膨脹，同美國響太平洋黎一場決戰，先可以徹底根絕

最好全部當曬

等成個支那種收皮最好

民主黨唔親商咩？全球化下嘅美國商家不知有幾多著數係民主黨到拎左

習近平明明就係要行返社會主義革命，所以先要對付任志強依啲走資派

兩黨都親商，都係全球對中貿易受益者
所以二分法話民主黨=親共，共和黨=反共
根本就係on99

統戰唔係咁用㗎傻仔

民主黨根本唔係視支共為主要敵人

咁你統乜嘢戰

民主黨遲早搞到生靈塗炭

反而侵連任未必會打仗

你真係唔明架wor
美國民主黨，好似香港泛民咁，係我地次要敵人
而主要敵人係中共
咁而家咪要團結次要敵人，而唔係屌走佢地

我冇話共和黨就等於反共

不過民主黨就一定係奶共

我真係唔明喎 香港明明兩邊都有人 之鋒親民主黨㗎又唔係個個香港人都撐侵 又話買兩邊點解拜登就可以撐侵就唔比人撐？

民主黨根本視中共為朋你統乜嘢戰呀

中共都唔係佢敵人佢點會幫你呀

到侵真係贏咗
但做嘢唔啱佢心水
到時佢又會怒屌
"共和黨同民主黨一樣係共匪 綬靖撚"

咁你咪要盡量爭取呢個次要敵人，離間佢同主要敵人既關係囉
你真係好撚無知
讀多啲書先同我講野
唔好聽下陶傑啲節目之類就以為自己看透世事
我真係費事曬口水同你up

拜登當選都玩撚完啦有咩所謂

你屌唔屌都係咁

你咪撚戇鳩啦

民主黨支持者最興話人唔讀書自己叻曬

人哋夾埋整死你有份

諗得自己咁高

咁你係咩學歷，老實講我幾好奇

你真係讀多啲書先啦

幾十年嚟都唔撚得仲信engagement policy

我都好好奇你咩學歷喎

唔會未開始就取消掛
咁拎左LOTR既點算

遣返

好文一推

英國遣返英國國民？
仲要曾經比過承諾
等睇JR上court

你真係好on9

我灰啫

會微調，但肯定唔會縮
英國邊會咁柒
最重要係佢地確實需要香港人既資金

我擺明講悔氣說話啦

遲d Boris Johnson唔做，如果比Jeremy Cunt上就可能真係取消

老老實實

拜登當選係咪諗定點入共產黨會化算啲

Cunt

我覺得呢個世界好好笑
撐登就唔會將disconnect撐侵既美國人
但係撐侵就會得罪人
如果Biden選到撐侵既人要有風度
但反過來如果侵選到時就無人要求班左膠都要有風度祝賀人

士碌架已經SET定左, BIDEN WIN, 就唔會硬推大灣區投票(其實大陸都唔想攪), 扮哂同BIDEN和好, 比少少面佢
登贏, 就開火兼搵香港出氣, 大灣區投票, 換哂香港D黃官, 陰乾你

關乜事，魏德邁勸蔣光頭將滿洲國際化蔣光頭都唔聽，美國佬點撐佢

我嘅睇法
反中國已經係以美國為首的國際社會大勢
不可逆轉
就算拜登上場又點?
以前夠個個話侵係生意佬啦
事實上美國總統唔係獨裁者
唔能夠為所欲為

係呀 我就係唔明點解 明明買兩邊香港一樣有人撐拜登 點解就唔俾人撐侵又咩激親美國人民主黨咁 買兩邊係咁嘅咩？

另類極權

你真係信咗左膠套說辭

大愛，世界和平

拜登已經大大聲話要同中國修好

反中

香港自治法係民主共和兩黨一齊endorse架噃
拉

你點睇民主黨推動新疆棉花個法案?

同埋何謂左 何謂右呢？

民主黨全球化主義者算係左翼定右翼?

立咗法唔執行你咬佢食

全球化肯定係左

應該係侵同佢啲支持者係低賤啲
總之所有嘢都要跟佢哋做先叫識玩政治先搞掂到支那 大不了永續抗爭

點解共和黨唔派一個資深黑人政客去 贏嘅機會都唔低 卡森醫生 全世界第一單成功分解連體嬰

立左法做下樣唔執行你咬佢食

侵嘅初心都係見美國比支那搵著數多年

想攞返應得嗰份啫

咪一樣喺形勢逼迫下成為反支先鋒

去全球化係大勢來

支那會守規則㗎

點解呀
咁華爾街資本都係左仔?
橋水條友又係左仔?

咁政治光譜嚟講的確係咁

馬克思會話投資銀行係左翼?

講緊全球化呢樣嘢

全球化咁市場經濟你都話左翼?

取消關稅加入番who 唔出招對付支那俾4年佢回血已經可以等仆街

近年係反轉咗

即係共和黨民主黨同以前比較都係反轉咗

gop 係比較白人主義為主

坐定等世界末日

仲諗住有工返
拉你入去做奴隸咋傻仔

真心布殊家族起中國大陸嘅衰嘢唔一定少過敗登

肯定就係邊個做總統,香港人都會被人清算和中國肯定會發動戰爭
只不過係,分別在於
侵侵做的話,美國隨時會爆發第二次內戰
到時,中國一定會乘美國內戰而攻打台灣和大規模清算香港人

而拜登當選的話
中國可以放心攻打台灣和大規模清算香港人之餘,又可以繼續同美國交流、貿易、合作和其他等等

事實上香港點都會陷入黑暗深淵

係

分別係長痛定短痛

對比燒山 我比較認同樓主睇法

Trump 當選～》香港才有望

唯一我覺得要推演多少少，當china noe上台後，俄佬會點做

小妹不材 9up：如china joe上台，民主黨就會重新制裁俄羅斯，俄羅斯已經休養生息四年，如果佢要自保，就一定要國際轉移視線，反共對普京來講，才是出路。

點解我甘講，係因為親俄的網站zero hedge 甘不斷吹衰中共

其中一篇文，

唔個網站曾經因為被twitter 封account，同就MH17 幫俄佬洗白，被西方左膠記者認為作者化名tyler-durden係俄佬白手套。

睇呢個網站，可以見到普京政府的立場。

普京雖然表面同習好老友，但實際普京為求自保，老友都可以隊琳佢。

申利：䔍灰熱線準備好未，我想tuk zero hedge~

拜登上都有可能內戰
但佢會處理得更差

與其成日將命運交托美國人手上

不如諗下自己而家身在香港有啲咩可以做到啦

開口埋口拜登贏就世界末日冇咩意義

我話香港學術界喎

中白左毒太深

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

咪就係因為佢都唔想被左派舞來舞去
所以要討好另一邊

香港今時今日已經係最壞，最黑暗啦，重驚咩痴呆登做總統呀。

咁真係冇乜嘢可以做

咁真係世界末日

樓主連政治都撈埋，傑出青年

拜登當選唯一好處， 就係畀左膠睇下世界會可以去到幾恐怖。 習帝仲唔即刻打鳩台灣 到時啲華人左膠就清醒

真

侵選贏咗你估就轉頭可以重光咩

天助自助者

與其成日望美國人打救

不如自己發奮啦

起碼唔使世界末日先

唔好傻

一樣會咁黑暗

呢個係香港人共業來

唔好將任何人當成救世主

我意思其他地方唔使同我哋一樣

高質長文輕輕一推

有冇咁誇張

Strong post lm

怪就怪香港人政治冷感

懦弱

push

根本拜登就贏硬，香港人自求多福啦。

努力拉票！！！Hongkongers for Trump!

咁睇落joe上台可以接受
喇我有機會打共匪的我去台參軍又點話
齊齊攬炒

如果睇完拜登咁多次演講，咁冇energy 咁甩甩咳咳，錯漏咁多下，
美國人都係要選佢既話，
咁我諗真係天命黎，到時港台一定更危險

trueeeeeeeeeee

Call of Duty: Black Ops Cold War

沒錯

所以,我一直都認為「歷史永遠都係循環」

咁應該點做？

兩黨共識係痴人說夢

國家利益係政黨利益面前，都只係籌碼

最終邊個上場都唔會改變世界經濟重創個事實，而華爾街大舉投資中國市場

有咩更壞既情況? 依家仲未夠壞咩
真係Biden當選，鬼佬仲大獲過我地

我諗都冇咩大分別
trump輸都唔代表美國會一面倒親支

台灣武統本身就冇可能發生
trump又好biden又好 香港由頭到尾都只會係受害者

"美國社會因爲選舉陷入嚴重分裂" 我對呢樣野好有保留
就算Biden贏，我唔覺得社會分裂，民主呢樣野深入佢地血液骨髓，對家幾唔憤氣都會尊重選舉

打咁多字就係叫人之後奶登

民主黨一上場，大陸就"大規模打壓香港甚至武力威脅台灣"
咁唔係等如R爛自己塊面咩，點都要表面過得去，等佢民主黨交到功課，證明對話係解決到分歧，唔一定要好似Trump咁強硬
當然，外交角力依然，底層滲透繼續，培養第2個韓國魚只係秒秒鐘既事，等佢地台灣人自己賣國唔係仲好咩?

Pish

我都覺得係。係要整你香港就整你。

見巴打個名都應該係有研究開歷史，咁樣認真討論下其實幾好，起碼會多D思考未來個變化，唔好一有唔同意見就5毛 政府PR批鬥人

拜登做同侵做既分別就係

Trump當選後 你會預左佢做到American first 之後就唔會點理香港 所以你會肯將香港變做美國其中一手牌去打擊中國 但係民主黨因為冇權要贏2024 就可能借香港黎Trump

但Biden當選後 你預唔到佢點樣幫香港同埋幾時出賣香港 而左報就係呢段空白期會看似無意但實際有意地misinform過去一年香港反中既努力
所以基本上當拜登做左 香港基本上玩撚完
兩黨共識係呃人的

你得唔得罪又點，你香港根本就唔夠份量同大陸比
係佢地心目中，我唔敢講大多數，但恐怕已經有一部分人係打算賣左香港佢，再跟住就到台灣，之後就南海
如果佢地主政既係親共派系，亦都唔洗晒心機時間去同佢地打交道，得罪又點? 咪踩多兩腳囉

英國人當時已經維繫唔到遠東殖民地喇，就係咁先所以要傾前途問題
如果佢夠Power根本唔洗傾，大陸收返香港既決心都好強，鄧小平有晒全盤計劃你唔俾佢可能真係搶，但你英國冇決心守，既然打唔成，咁不如讓俾返大陸

香港人都唔去爭取啦

淨係比民主回歸派帶風向

而家奶晒嘢怪得邊個

要怪就怪自己

將責任放喺自己頭上總好過成日諉過於人

埋到甴種身班讒臣邊夠膽叫甴種認低威
小學雞又無見識又紅衛兵民族意識上腦更加唔會放低身段
總加速師呢個名你估流㗎

我敢肯定依家對大陸冇好感既人當時都係未出世/ 好細個，可以做得D咩?
同埋當時民心好明顯係傾向回歸，以為真係有民主同時又係華人自己話事
點知搞撚到咁，正正就係上兩代人一手造成

依加仲未係最壞？

一個競選承諾完成咗8-9成一件就連1成都做唔到你同我講兩個人係一樣
同弊燈就差唔多喇
選前民調高
一事無成
一個扮撐力架一個就扮庶民
大選前消極拉票

你話邊個似邊個

所以就話呢個係共業來

上代選擇咗做大中華膠

我哋呢一代咪要承受囉

不過與其怪責佢哋

倒不如諗下有咩可以為下一代同為自己將來去做

China joe當選你講咩都無用 都係死路一條
係我真心定你真心

lm

繼續半死不活假一國兩制係香港人真正願望

時日曷喪 予及汝偕亡 呀

民粹邊個黨上屆輸撚咗個選舉就不斷發動民眾仇視言論, 媒體攻擊同國會彈劾到下一屆選舉呀

臭蟲論

大支牙膏會醒

醒唔醒就唔知

不過都陸續會死啦

最慘係差佬已經扮咗一大堆黃絲牌。到時政府工唔請，大陸又唔俾入境
想做港豬都唔得

流氓政權淨係識尊重威脅到佢既對手

力架馬當年卑躬屈膝乜政治正確講乜支那承諾唔將南海軍事化甴種咪一個屈尾十軍事化晒D島礁落鳩晒力架馬面囉

宜家弊燈成家把柄俾支共捉住支共仲駛乜理搲唔搲撚塊面弊燈上台第一時間叫民煮擋取消華為禁令呀

咁唔好彩嘅話
我最多咪恭喜美利堅省囉

問題係上一代既繼承者綁架咗下一代既選擇, 一定要跟佢哋條路線走

咁而家香港人都識得反共不如反中啦

都開始覺醒唔會信飯民

連登需要多d認真文 推

推
老子認同

有d位 gone too far，前半段幾同意

班傻閪左膠最多咪識pray for taiwan 跟手make no war可能進一步覺得台灣係美國帝國主義作祟

Trump 贏，慢慢好似蘇聯咁磨死支那
輸，就用埋呢兩個月，向中國全面打熱戰

睇下果D屌鳩飯民留任垃圾會既人依家受緊乜“待遇”就知乜叫遺毒難除喇

我見連登主流係屌飯民接受委任喎

蕭生（沈旭暉嗰集）:
Trump當選，香港人身份喺香港喺五至十年內（根本半年都冇）被中共蟈消滅變成中蟈大陸人，香港人變成猶太人（猶太人俾納粹德國同蘇聯雙方夾擊大屠殺，蘇聯大清洗+迫害蘇聯內部猶太人）同以色列人，加快香港死後浴火重生

希望燒山燈啱

共蟈01:
美國大選2020｜謊言治國不似人君——什麼樣的香港人會支持特朗普？

On9 你睇下邊個同支蜂影相 邊個提出先啦 咁撚無知

香港有無四年都係問題

登登一上
12子分分鐘變李旺陽

呢個假設左拜登總統可以迅速解決內政問題然之後可以同支那談判
但最後點談判支那都係會反口

真係陰功，你連邊條法案打邊條法案都未分清楚
拉

美國兩黨議員關注 15 香港民主派人士被拘控 佩洛西促特朗普執行《香港人權與民主法案》

奶共Nancy 都叫trump執行
但可惜條法案係冇實際執行力

我叫Finn 下次捐錢記住我

喔呢條法案咪Rubio推左好幾年嗰條法案囉
之後條自治法係民主共和兩黨一齊提架嘛

跟唔貼就讀下書先
拉

釋出善意好容易比支共當成軟弱既表現
當然支共唔係鐵板一塊，想要engage美國既改革開放派系會好似你咁諗
但習近平唔係來自呢個派別
美支關係越緊張對習近平做埋第三任係越有利
所以習近平每條戰線都加速其實唔係小學生
反而係好識玩blinksmanship

齊齊賣國求榮
我叫Finn 請捐錢俾我

登贏咗, 返回支美共贏mode, 香港變硬condom, 台灣隨時被大甩賣, 咁各位港豬就要加快賣樓走資, 用BNO著草去英國

最後結果係英國坐係度都贏

係，美國成半個世紀都係以俄羅斯做第一個假想敵，中國係第二個
所以必要時候係寧願拉攏中國去對付俄羅斯
呢個先係真正既兩黨共識來，公務員都係跟規矩做野

我意思係話當初屌飯民留任果D宜家俾班飯民擁躉攻擊緊, 仲有呢班飯民擁躉係反侵既

飯民擁躉都買少見少啦

香港人係唔見棺材唔留眼淚

德匹下啊

拜登如果勝出, 100%係舞弊

Too long but i read
支持

維尼好明顯係欺善怕惡得寸進尺唔要面嘅人
同佢交好佢咪覺得可以為所欲為
點會放過大好機會

就係驚你呢班人唔接受選舉結果

關你撚事？

美國選舉的確同支那人無關

印象中劉仲敬好似比較支持biden做總統
話佢做就更加易打仗

之前佢上陳凝觀個節目話biden上佢預計2024年開戰

樓主覺得邊個上會好啲

劉仲敬講左係無立場
但因爲費拉右派個個撐侵，所以阿姨就要幫拜登講幾句公道話中和下

目前既形勢係第二種情況向第三種情況方向發展
邊個贏，美國社會撕裂一定搞到外交上無可能有太大作爲

仲講過話拜登上台美國華人會俾黑人，拉丁美洲人同印度人共產

排華無可避免

狹義瘋骨

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

高質lm

姨話下等人冇撚咁多事啦

咩身份呀 自量下

匪諜太多

推到比多D人睇到
同唔同意都好, 準備做左總比冇做好

無咁白嘅，都係話港台無足輕重
香港我同意，台灣就未必
劉生重期待緊核平中國嗰日到臨

核平就唔知

軍閥混戰大有可能

Bush v Gore要到十二月先有裁決，而且當年爭的只是一個搖擺州，這次選舉落敗的一方隨時會挑戰多個搖擺州分的結果，在此看來美國的分裂和癱瘓最起碼會持續到明年年初，香港自求多福。

暫時劉生係估計拜登會因爲郵遞選票而係搖擺州份險勝

確實係中左最壞情況：

而對於第三種情況，香港人最好保持沉默，唔好事前表態
等到最高法院出裁決既時候，就支持最高法院既任何決定
等係呢個之前幾乎可以肯定美國社會會陷入混亂同分裂狀態，
支共完全有free hand去搞香港同台灣，所以顧掂自己好過，唔好加把口落去

基本上拜登當選，台灣等統一，香港都玩完

宜家個勢，可能係拜登上任之前已經玩完

基本上已經玩完
有得移好移

呢個point, trump 上台前係好多場合已經講過
應該係有中國人笑過佢, 佢先醒覺
奈何美國太多人靠瀨共食飯

可能聽日瓜左

又燈

邊個當選同我哋香港嘅命運息息相關，你話關我哋乜事？

劉仲敬頭先喺twitter講嗰番話咁大感慨？
係真心佩服biden嘅人格同同情佢嘅遭遇定點

佢呢幾個月敬稱拜登先生
言辭中總有多少敬意

不過biden選上都十居其九做傀儡
從政幾十年做過乜嘢

唉

Lm

等白左含我哋撚

對白左進行final solution

同情，拜登無論當唔當選注定都係比人舞來舞去
仲要隨時比後人label做張伯倫

左膠只會care d人有冇講粗口，唔會睇人實際做咗乜出嚟

Final Solution

當左自己係美國人，世界公民

拜登贏得太少，勝利聯盟好快分裂

點解美軍會接香港人返大陸 唔明

太睇得起自己

全部同意
心理準備好重要

練定Taylor swift
Lady gaga既歌

只要解放軍來，美軍係唔會登陸

兩個半月 相都冇張可能一早死咗

劉仲敬

拜登先生也算對得起他的朋友了，郵寄選票其實是可以依靠二比一優勢，為他在幾個搖擺州的大部分，每一個選區爭回幾千或幾萬票險勝的，但他並不是能夠如此利用局勢的人選。川普總統宣布勝利的佈局，正是為了預防這種可能。

總統早在局勢並不有利的時候，就已經部署如何在第二任期拔除建制派舊人，依靠真正忠於自己的班底，好好做一番第一任期因為缺乏嫡系部隊，心有餘而力不足的事業，大砍大殺都是無需討論的必要準備。

拜登先生在局勢對他最有利的時刻，從來回答不了自己將會做什麼的問題，始終指望形勢的發展替他自動解決問題，讓各路諸侯、基本盤、統戰對象和反對者全都滿意，在形勢不能替他解決問題的時候，僅僅是為了剝奪宗社黨的藉口，才願意走完妨礙醇親王享受天倫之樂對最後幾天程序。

民主黨的激進派必然認為如果偌大的資源放在自己手裡，不知道能做出多大的事業，如今卻在建制派老人的手中白白糟蹋，然而左派只有通過凱撒和富蘭克林羅斯福的大軍才能勝利，否則就會自動泡沫化。他們在2024年仍然有機會把川普總統發明成張伯倫，將支配戰爭的權力搶到自己手中，如果再失去最後一次機會，就只能永遠退出歷史了。

拜登先生像法國大革命、一戰前夜和北洋時代的遺老一樣，不能理解私人生活的美德在某些殘酷而不幸的時代，反而會導致政治鬥爭的失敗。他從來不是克林頓夫婦那樣聰明絕頂、能夠匹馬單槍包打天下的角色，始終是一個慈眉善目的好鄰居好叔叔，在自己得勢的時候非常猶豫地使用權力，在敵人失勢時以最快速度費爾潑賴，無法忍受得不到朋友和鄰居同樣關愛的生活，在垂暮之年追求權力，更多為了朋友而非自己。上帝以隱密的方式保全他，避免他為了自己並不真正需要的東西，讓自己真正喜歡的東西受到更多傷害，在即將來臨的殘酷新時代，有多少人得不到同樣的恩惠！

點解有大灣區，就係想你地啲香港人過去
送返啲支那人落黎香港

早知一畢業就加入民建聯

未來習近平根本唔需要民建聯

咁其實民建聯都需要trump？
不過算喇，依家討論都無用
未來一兩個月會有大變，重可以準備啲乜

準備二次回歸

應該入共產黨

香港無論邊個選到都係玩完, 只係快慢之分
國際制裁下都唔會頂到多過5年, 一定大衰退

古路

關鍵中共係咪重喺度
不過我覺得最後都係變西朝鮮

Trump選到會好啲嘅，多啲時間

台灣都玩完… 唉 難得幾十年一次機會…

侵可否在完成任期前做總加速師?

大家準備用華為5G未？

拜燈贏嘅話，大家準備去臺灣、越南、日本都啱了
歐美係絕對唔洗諗

對得住你個名

國務院唔執行，拖到拜登上任，侵可以點？

台灣應該都會玩完 冇用

拜登上台既話 望就望一個武肺kill左佢好過啦

仲有高科技禁運都會解除,賣晒D高科技比支那

強國真係強國啦到時

樓主有料

邊個做總統，基本上美國都會亂一排
習近平宜家係坐住贏，支共當然會繼續存在

呢個倒係唔會發生，最大可能係支共可以拉攏到南韓，
然後由南韓手上獲得美國4-5年前既科技，尤其是雷達同半導體呢d敏感技術

民建聯需要飯民

分分鐘侵輸左會任內打杖

咁又唔會，臺灣始終有兩萬幾支導彈

唔會發生?
支共派間碟去偷技術,另一方面巨額賄賂拜登,消息封鎖
冇咩唔可能

咁已經好危險
但劉仲敬唔係預判將來會軍閥割據？
有冇話幾時

Btw佢話來年香港有機會因為選舉舞弊而出兵呢點重成唔成立

華為好快回血

中共點會唔係度
唔好FF咁多

唔會發生? "Here is the 鵰" 一早講左中國唔係敵人, 佢一句come on man, 為左同中國deal, 中國要乜有乜

望下奧巴馬同伊朗啦

拜登係呢方面係話唔到事，技術封鎖支那係兩黨共識來
唯一有變數既位係封鎖既程度去到邊到
拜登同Harris可能會尋求支那向美國d BigTECH進一步開放市場，
支那就有機會透過民轉軍得到部分技術，但呢個過程都要等5年以上
而且好有可能拜登同支那根本談判唔到任何野出來
因爲拜登個根基根本唔穩，肯定係處理國内問題先

禁運係89年去到宜家都enforce緊既政策來
而且禁運上面仲有一個叫wassernaar agreement既野
就算係盟友向支那出口民用技術都要通報美國

打完台灣之後

劉高估左香港人既反抗程度，無人反抗當然無仗打

香港政府已嬴

問題係無人諗到奧巴馬會對伊朗咁好咁認輸咁付出, 而目標只係想要一個deal

拜登都係一樣, 你唔好低估有D人想追求和平同溝通可以去到幾盡

加埋傳媒自然幫佢掩飾佢個弱勢, 話拜登呢D叫追求和平, 中國太強大, 唔可以得罪

伊朗有得deal本身就係因爲伊朗可以用放棄核武來做籌碼
習近平本身已經將自己綁左上戰車，香港-台灣全部都唔可以放棄
唯一可以放棄既係北韓，但北韓本身習近平係唔太話到事

就算拜登喺好多香港人眼中對中國友善，拜登都唔會係同中國平起平坐，更加唔好講成為中國傀儡。中國喺美國面前，永遠都係下等人。

拜登最多只會依沿襲過去幾十年和平演變中國嘅方針，重新支持改革開放幹部。

早排睇遠東的線索，開頭講遠東共和國既下場

李文亮同雷洋都係共產黨

多謝巴打
尋日唔入嚟睇，而家入嚟睇了

伊朗有得deal本身就係因爲中國可以用放棄仆佔領南來做籌碼

一個恐怖份子擁有籌碼係無限，佢聽日捉你坐監，你已經係佢對外籌碼

習近平本身已經將自己綁左上戰車，香港-台灣全部都唔可以放棄

唔可以放棄所以咪要deal 囉，台灣要承認自己係中國一部分，50年後加入中國，拜登保證直到2071年一國兩制

唯一可以放棄既係北韓，但北韓本身習近平係唔太話到事

北韓根本就係中國，中共一比人圍，佢就叫北韓發惡，deal登又要安撫中國幫手

你唔明白，呢個係game黎架，北韓其實就係中國，無中國佢一早滅左國啦

仲要入刁派

我講放棄南海做籌碼

拜登上台根本死撚硬

pish again

白左為左證明自己唔係racists永遠話白人係下等人

你唔明架啦 如果拜登果套有用 就唔會變成中國咁強大

佢再行多次 中國咪走甩囉

短期香港死硬 長期拜登都入左老人院啦

但國務院依家唔係依然係龐貝奧？

下面d公務員一向唔妥侵

外交政策唔係總統一個人話事
尤其是拜登呢種話唔到事既人根本唔會簽呢d太radical既deal

所以我一向都話拜登唔會奶共，但因爲話唔到事，又想對支那玩engagement
特別容易出事
如果係直接奶共既話反而會容易比人架空

我比個處境題你諗下

中共威脅用核武核平台灣

你以為佢會點做？談判談判，六國會談。最後得到共識。中國答應唔攻擊台灣，但台灣要非軍事化。拜登會保證台灣安全

呢個已經係一個deal

民主黨佔左一半人，係一個人加一半人。佢地根本唔在意台灣點，因為中國更重要，對科技娛樂同新聞業，中國先係佢地利益

你個想法係民主黨都反共，但民主黨唔係反共，係追求點同中共共存，期望佢和平演變

民主黨都唔係鐵板一塊

拜登宜家贏得個少少既結果，更大可能係完全無辦法執政
係呢個情況之下，習近平根本可能連deal都費時，直接出手

對劉生嚟講未必係壞事
對香港人嚟講就係

你覆一句你都知我講得啱

跟住我講下民主黨點鐵板一塊

因為佢地靠加州同紐約呢2個大地盤, 你估邊度最多同外國做生意? 邊度最全球化? 邊度最想同中國做交易

呢2個地方唔係工業重鎮黎架, 佢地賣果D野, 中國賣唔到, 例如高科技, 娛樂事業, 反而向佢地入口, 中國係佢地客仔黎

而選民就係政客的客仔, 佢地想政客點做, 政客就點做

呢個就係真係鐵板一塊啦, 唔係點會全個民主黨無人再提香港幫香港出聲? 因為損害緊佢地利益呀

如果係咁，拜登就做張伯倫，台灣就係捷克

佢唔似張伯倫? 佢似哂呀

當年張都係回國同大家講, 佢點樣成功deal左, 同德國爭取左歐洲和平

我寧願佢副手做, 至少係一個正常變色政客

希望佩洛西同其他民主黨元老可以制衡下張伯倫
不過無論點都係要準備好打仗傢啦

蘋果日報呢幾年既報道都係反trump多

其實話拜登係張伯倫都對張伯倫有d唔公平
當年張伯倫最起碼搞起左皇家空軍拜登應該更加一事無成

the end of Hong kong

蘋果基本上兩次都落錯注，上次支持希拉里，今次臨時轉胎支持侵

傳統民主黨最多只會收下難民，但如果好似你所講全球排華（亞洲人）之風一盛，點去到歐美生活？
Pelosi我多少信佢真心抗共，始終ban華為搞decouple佢有出力，但之後好似佢秘書單嘢就
但老實講好懷疑佢哋重會做幾多，tpp基本上係廢嘅，早幾個月biden話要重建；然後班左媒呢年不停吹風話同中共合作先係上策...

由一個弱勢既美國總統對支那釋出善意已經可能直接導致戰爭爆發，
所以未必行到去TPP個步

睇完成篇長文，發現樓主好有心機咁講到狗屎垃圾中共有機會落井下石就一定贏
鄧小平仲在生我都仲信有咁嘅可能，果條死雜種玩咩衰咩，小心燒死埋自己呀(依家已經燒緊)

相反，習近平一直都贏緊

相反，屌你老尾臭閪贏條撚，美俄搞太空站都冇中國份
trump通俄不知幾撚正，條死雜種小心被人係背脊大大力桶一刀
至於你條狗屎垃圾行埋一邊食屎啦，連食花生資格都冇

過幾年隨時係你跪係度高呼習近平萬歲萬歲萬萬歲

我睇嗰個品葱同你睇嗰個唔同嘅？佢哋好多都反共產主義喎，好多重話香港獨立絕對支持

劉仲敬：排華是紅脖、黑墨綠、fbi和白區黨的共同需要。癱瘓導致戰爭，台灣日本首當其衝。癱瘓導致全球消費崩潰，淪陷區改革開放經濟和出口產業鏈首當其衝，淪陷區無法養活自己，必須鋌而走險。

佩佢提出國會要設立25條憲法委員會, 將無行政能力的總統罷免, 表面係針對阿侵, 但佢1個月就選完, 駛唔駛咁做?

明顯係針對拜登佢唔肯落黎, 阿佩到時已經唔需要佢, 賀都係民主黨

事實上, 拜登一贏, 佢已經完全無利用價值

幫推

習種贏到開巷啦

啲政敵個個比佢擠兌到收曬皮

輸嘅只有支國

連螞蟻想走資都一野ko埋

係中國用戰爭爆發去威脅一個弱勢無能美國總統

只要一手軟一手硬, 美國民主黨任佢地玩

玩左幾十年啦.....

股票大升

老實講，拜登到宜家都未敢宣佈自己贏定輸，話要交比American people
呢點已經唔難見到，條友係關鍵時候做唔到決定既人來

你預玩多幾十年
雖然之前已經知，但見到Tx深紅變淺紅都係好驚訝
之前投票post有巴打講過未來共和黨會愈發不利，未必會滅黨但往後幾十年可能都處於下風

有張伯倫就會有邱吉爾
就算係張伯倫最後都會發現自己去到退無可退既地步被逼打仗
呢度我就覺得係台灣，因爲台灣係美國封鎖支那既主要樞紐來
無左台灣，菲律賓，南韓，日本既春袋就比支那渣住
即係等於要美國撤退去二戰之前以菲律賓同關島作為前綫
事到如今，就算係拜登都會被逼開戰
呢個大概係4年内就會發生

下任共和黨總統就係邱吉爾
呢個有可能係彭斯，盧比奧或者其他已經出現但唔起眼既人物

想改行議會制

特朗普係董卓，要等曹操

問題係共和黨有無辦法整合到福音派同埋鐵鏽帶工人既人物
另一個可能既邱吉爾係班農，但班農同過郭文貴合作隨時會變成污點

就算比佢選到, 佢個仔爆佢果單野點? 到時民主黨分分鍾"大義滅親", 好過要呢個包伏

拜登佢落台都係副總統做, 民主黨根本無所謂

雙方交手，根本就要「你中有我，我中有你」
好似玩黑白棋，未到最後根本唔知邊個係黑子白子。

總加速師啲運真係唔講得少

就係有呢d黑材料先可以控制到拜登
如果拜登唔找數先有大義滅親既可能性

我用董卓黎比喻特朗普係因為佢地二個都係因為舊體制失效，所以想建立新體制。因此舊體制既人咁針對佢地。

借用蚑那既講法，秦漢係蚑那第一帝國，隋唐係蚑那第二帝國。董卓同隋文帝中間隔咗成400年，打咗無數次戰爭。

諗諗吓我講曹操都錯，曹操耗盡一生都建立唔到新體制，佢個仔仲行返舊體制條路

唔知劉仲敬口中既邱吉爾會唔會400年後先出現到

下一任總統應該就係邱吉爾

欣賞你見解

香港己經破局了, BＹ ＬＥＳＴＥＲ

後冷戰個局成30年，係時候要破既喇

佢會唔會太樂觀?

算唔算好事，要嚟嘅始終要嚟
我諗過trump當選只會延遲

開始覺得拜登做到仲好, 因為我唔care大陸搞鳩台灣, 但我唔想同連登仔攬炒
而家有國安法香港人已經變曬順民, 完全睇唔到習總有武力鎮壓香港既需要

放心，香港人好快會感受到習大大既愛意

已經準備咗去英國，你慢慢做冷氣軍師

美國變咗做美利堅省嘅話
英國都即刻變返做日落廢国㗎啦

Next Churchill gogogo

我就一早走左啦 仲慢慢準備

發動美國獨立對抗支那美國

有時都覺得會唔會諗多左既係，就算侵侵連任，唔通中國會停手咩...香港係咪都玩完架啦

對CCP犯台美國出手助台呢樣有保留

唔會，但有忌憚
支共同拜登（及其背後既大佬）打交道已經幾十年，
好清楚對方既套路，走唔出和平演變呢條路

民主黨唔需要佢

一個容易被操縱既人做總統 why not

Well said

幾同意

好岩，推

我仍然會覺得拜登時代，科網界與中國既合作比昔日更積極，即係代表中國會更容易偷取科技，而美國處理上亦因利益而默許，或因反應遲緩而阻止唔到

咁講⋯至少中國人會更積極利用H1-B簽證大舉混入科網公司，完全達到中國審查手法，應用落國際企業上，而外國大多數人卻不自知

科技呢d野都要偷幾年再逆向工程先追到，
對習近平來講，仲不如趁呢兩年直接出手，機會過左就無

我既睇法，台灣依然係美國底線，下一步會慢慢從東南亞、東亞將美國影響力消退，例如南海會更積極發展，以阻礙美國-越南既連結，美國亦只會打下嘴砲，留守關島同菲律賓一帶觀望，僅此

東南亞積極拉攏埋泰國，至於馬拉能否利誘就唔知，但能夠令中南半島都拉攏到自己陣營時，遠東-印度洋既戰略陣線亦會告吹

中國黎到呢度就算係重掌南海-馬六甲線

問呢d都嘥9氣
唔通佢又方丈之後去清算唔投佢嘅一半美國人咩

不過分別不大 反正佢上台美國都係全民仆街

對於習近平來講，台灣先係最後一塊Puzzle
東南亞個邊其實等於二戰時既西南生命綫，
係為未來可能被徹底圍堵（例如打敗仗）而作出既準備工作來

分析得幾好
呢4年一定好難捱

香港人就好自為知啦
民主黨呢班左膠賤種唔單止冇能力
仲事實上仲同香港人/台灣人有私怨
而且班友一撚定奶共
基本上中國完成了統一天下大業

見到班連登仔輸到發爛渣學人批評美國選舉/民主制度，
你就知風向其實好容易帶，
有時真係幾佩服阿姨一早就睇穿班費拉右派，
最終都係會返去真正既祖國，
係集中營同聲稱中國係黃種人最終歸屬既費拉左派團聚

投曬注落阿侵到，會暴走變Ragebaby都好正常，過幾日接受左現實後就會重新思考拜登時代下，自己要點樣自保了

好似我亦萌生左徹底對抗進步主義既諗法

係，美國黨爭真係唔到我地管，顧掂自己好過

屌佢有票 佢係黨負資產

大義滅親有分加

真正的總統係傳媒加新聞業 即紐約同加州

連拜登都推到上去 佢地有乜人推唔到上去？

係 呢個係開放移民結果

民主一食埋移民 就一定變質

Texas上有加州下有墨西哥 點唔變？

拜登係美國災難 根本白左當佢係偉人咁期待 佢未老人痴呆 47年一事無成 今日咁 我唔知佢點做

對內佢面對blm ，racial left仲有唔信佢的共和 然後仲有佢醜聞纏身

對外佢點解決中共 佢話傾 傾條撚 中共一嚇佢 佢只有縮

佢解決唔到肺炎 咪一樣再死多幾十萬 歐洲咪一樣係咁

但佢有盟友傳媒同科技公司 會將所有反對聲音壓哂

內戰都黎緊

中共唔同nazi 佢玩內部滲透唔係軍事

佢嚇一嚇 美國就會縮 美國唔想打仗 中共更唔想

佢只需要比壓力美國 要佢放棄台灣已經夠

我認為拜登做，係台灣都無得縮
你話台灣非軍事化，支那最終都會反口
去到吞併呢個位美國就會發現被逼要打

香港人無得走既話 如何自保？
加入警隊？

收皮啦屌你老母，我馬上投共，送美國人入集中營

猶太警察下場

祝你好運

點都好，台灣都會因為見到香港咁樣，
永遠分裂開去
支那真係冇鳩用，
李公公有全宇宙最強嘅國安法都拉唔到落咗台嘅侵侵

英國會唔會鳩縮轉軚，一月唔比香港人bno 5+1 ?

拜登到時落左台好耐啦

中共依家起死回生 我地呢批就係棄子

諗下當年支持美國的中國人在中國乜後果啦

長遠一千年後中國都民主啦 但關我地同呢幾代鬼事咩中

古巴咁近美國都無理啦 美國唔會打仗架 對台灣中共唔會做到迫美國打仗果步

中共佢知控制左美國傳媒同科技 就足夠

望下紐時 望下google fb 一早已經發生緊

在fb你已經唔可以反共

美國除咗侵支持者係冇人睇到啲黑材料

白左應該唔太關心Biden係邊個
肺炎加blm下民主黨隨便派個人佢哋都會選
雖然參選人係年初內部揀

肺炎加blm係致命傷
邊個係現任政府、點做都好都會遭殃
Trump話就話睇小，但你睇返直到一月尾外國都係無認真看待過個問題

總之biden上呢四年會更難捱，有無命捱都成問題
在外好懷疑民主黨係行返外交圍堵定齊齊搵大錢
在內甚至借用唔同嘅議題滅聲

有啲嘢可能整定嘅，咁諗會舒服啲

咁姐係點 走又死 唔走又死

新任總統頭兩年可能直頭唔會有外交政策
全面focus內政來鞏固自己既支持

肯打而且願意博一鋪既咪留底或者去台灣
無博雞能力既就走 但預左人地當你中國人

古巴係因為太近反而美國可以完全用海運封鎖住，蘇聯根本無得增援
但台灣個戰略位置係令美國係西太平洋可以鎖住中國
中國拿左就可以鎖翻日本南韓
即係等於要美國放棄二戰成果
民主黨反而係帝國主義者來
呢方面唔會退

本身諗住下年過英國
而家睇怕下個月好走

有咩咁壞
侵侵又搞制裁又取消香港獨立關稅
對香港人又好好
拜登當選最少世界可以和諧啲少啲紛爭

放長雙眼

而家緊係去做警察，做特權份子啦

唔好唔記得，民主黨每一任都會打仗
而且係泥足深陷個種，
包括奧巴馬係敘利亞，唔打唔打
最後出到isis都係要打
仲要係伊拉克敘利亞同時介入

世界最紛爭既源頭係中東，比侵侵用做deal既方式令到中東國家肯同以色列正常化，差唔多係源頭上減少左國際紛爭

換左登登，中東國家仲信唔信佢？可能中東國家好快又反檯打過

我係想講只要識玩 美國係點都唔會出兵 卡斯特羅所以無事

台海係點都無戰爭 但拜登會唔知反而當左自己爭取左返黎

4年前既TPP你地臭閪蚑那咁快唔記得

tpp係包圍同隔絕（註: 只係包圍支共同隔絕支共影響力，未算抵抗支共）中共蟈嘅工具，同時tpp並都係一個冗員（只要有任何一位tpp會員國 e.g. 新加坡、毒梟帝國墨西哥或智利 反對，就永遠都冇共識）嘅工具

以前我覺得Trump quit tpp係傻咗，後嚟（2019年開始）覺得侵quit tpp quit得明智同好岩（盟友固然勁重要，但就唔應該係要啲拖泥帶水同「永遠冇共識」嘅盟友）

P.S. 狹義瘋骨呢件新自由主義佬勁煩

好文一推.

唉

我好灰

生命冇希望

民主黨上台 美國會唔會都死撚梗 民主黨賣國

唉 都要生活落去

都要諗計點喺民主黨主政下生存

其實係咪要徹底對抗進步主義？

以下情景好快又會再次出現係美國身上

一戰就係齊默爾曼電報

二戰就係珍珠港事件

小羅斯福收到珍珠港被攻擊後的反應

小羅斯福在國會發表國恥演說

講起二戰，1940年美國總統大選共和黨就係宣傳羅斯福做總統美國會打二戰，果時羅斯福係死口話美國唔會打二戰

有幾壞姐 當初trump都同中國習習best friend架啦

如果Pelosi都拉埋落嚟真係

2024年個個一定係war cabinet
問題係香港要堅持四年

問題係香港點撐到四年

海外社區同軍團準備好未？定繼續留守立法會抗爭？

呢啲預咗要做，反而係鄧走唔到嘅人慘，佢哋真係唔知點算

習近平：抛棄幻想，準備鬥爭

根據阿姨最新訪談，
就算侵當選，
侵既政策短期内雖然可以壓止日本同台灣發生戰爭，
但長期來講，用來喂飽服務業支撐美國經濟繁榮既QE放水政策，會衝擊一大批美國盟友，
而侵既美國優先政策更有可能令呢批政權垮臺，係呢個時候（大概2023年）習近平已經大致清理完黨内人馬，可以大展拳脚，
包括將勢力由柬埔寨延申到拉丁美洲美國既後花園，
去到呢個時候侵就會變成大豆侵被邱吉爾當成張伯倫清算。

所以你無論點台灣都係要比人打一波（2024年暴動），
早打仲好過遲打。
拜登加稅同全面Lockdown就會衝垮美國服務業
（仲未計算美國因爲無法選出總統對金融市場造成既震蕩），
金融危機提早來臨，戰爭同排華提早上演。

某程度上

拜登上台可能會令支國加快滅亡

但連登囝應該聽唔入耳啦

個個講到美國會變支那附庸國了

中共蟈在柬埔寨代理人洪森（前赤柬頭子洪森，靠越共上位之後背叛越共，做埋支共在柬埔寨代理人）已經係人板

搞唔清楚世界基本格局

都未完，Trump 都未放棄，咁多失敗撚走出嚟帶風向！

劉仲敬：川普是共和黨的拿破崙。拿破崙在能夠贏得卡爾諾得不到的勝利時，才是共和派低於正統派的統戰領袖。拿破崙一旦失敗，共和派就會覺得他比保王黨更壞。川普要麼成功，要麼就到2024年去做1980年的哥德沃特。只要這一次失敗，以後的總統就沒有他了。共和黨有強烈的動機逼迫他跟拜登妥協，以延續部分川普政策和排斥民主黨激進派、成立合作政府為條件，避免美國分裂。

哥德沃特在1980年支持的是誰？當然是羅納德里根。共和黨在自己改選較多的情況下穩住了參議院，擴大了眾議院。下一次民主黨改選較多，對共和黨更加有利。大蕭條和戰爭前夜的總統，是預定的張伯倫。失敗責任落在民主黨和公認的全球主義者建制派拜登先生頭上，對2024年的共和黨不可能更有利了。只是可憐了厚道的拜登先生，他和麥康的勾兌恐怕又是一個背鍋俠協議。政策要執行川普的，讓利要優先給共和黨諸侯。否則，分裂的少數黨政府無法維持。將來眾怨所歸，都在他老人家頭上。民主黨激進派，甚至大諸侯，既得不到政策，又分不到優先利益，必定四分五裂，責任又落到他老人家頭上。

拜登呢4年做唔做嘢都死

都係會比人擠兌成張伯倫

我係Twitter 見台灣右派嬲到連劉仲敬都罵埋

中美和解，未來幾年都唔會再提香港

我唔會信呢條戀童死老鬼

Trump比左四年時間台灣剿匪，自己無好好利用
邊有得怪人

國安法夠話過咗就死人塌樓，你而家咪健在喺度發廢文

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國情報界泰斗皮切尼克博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

香港人靜觀其變啦
我就覺得拜登勝選代表共和黨已經同民主黨傾好數
用兩院換總統，逼侵認輸